離譜警官！派出所樓上逞淫慾 圖書館內襲臀18歲女學生

警官色膽包天！新竹縣基層警員向《蘋果新聞網》投訴，縣警局一名儲姓保防科股長襲臀女學生屁股，被判刑竟然仍繼續當官，讓基層同仁十分不滿！儲男去年3月間休假時到新北市立圖書館8樓看書報，見女學生趴桌上睡覺，竟伸出狼爪襲臀，女學生被嚇醒驚聲尖叫，見義勇為民眾立刻將他扭送到一樓的派出所法辦。新北地院日前依違反性騷擾防治法判拘30日。縣警局上周得知劣行，立即記小過1次、調離非主管職、列為輔導對象。

據了解，新竹縣警察局保防科儲姓股長（46歲）法律所碩士畢業後，投考警察大學碩士班，畢業後派任警官職務，從警10多年，已婚育有2女，同事表示，他工作正常且為人忠厚老實，還曾支援警政署靖紀小組，去抓其他警察違法亂紀，當傳出他對女學生襲臀消息時，令許多人都驚訝不已，直呼「令人不敢相信，太誇張了！」

判決書指出，去年3月某日晚間，儲男休假前往新北市立圖書館中港分館8樓的自修室看書報，沒多久原本坐在一旁念書的18歲女學生因為累了，就趴在桌上睡覺，這時儲男竟然就心生歹念，伸出狼手摸了女學生屁股一把。

女學生被這噁心的狼爪瞬間嚇醒，立刻放聲大叫，儲男一時驚呆，被在自修室內的眾人圍住，隨即被帶往位在一樓的中港派出所法辦。儲男坦承犯行並有意與女學生和解，但女學生要給惡狼教訓，堅持拒絕和解並提告；儲男被送往新北地檢署時坦承犯行，因此檢方向新北法院聲請簡易判決。

新北法院審理時認，因儲男坦白犯行且與被害女學生證詞一致，認定儲男觸犯性騷擾防治法事證明確。法官審酌，儲男為逞一己私欲，趁女學生來不及抗拒之際，伸手觸摸女學生臀部，顯然欠缺對女性身體自主權利尊重，所為實非可取；念坦承犯行，態度尚可，雖有意與被害女和解，但遭拒，因此依違反性騷擾防治法判拘30日，易科罰金3萬元。

新竹縣警局對此表示，直到上周才得知儲男遭判刑的狀況，對於所屬發生這樣的案子影響警譽，實在無法接受，立即由督察室調查釐清，確認屬實，立即記1小過處分，調離非主管職，並列為輔導對象。（突發中心楊勝裕／新竹報導）

張圖

呢啲通常都係忍唔住揸波
有乜理由揸屎忽？
新北市真係奇撚怪
坐住嘅屎忽都揸到？

台灣真係好痴線

新北市呢排好強勁
其他縣市要加油

揸下屎忽姐
台頭放低幾多錢？你講

台灣=風化案

如果不是摸先，而是奉上錢先，已經可以中出淫妹，三穴玩盡

人老左真係好低賤，摸完自己又唔係真係會有feel，但又會搏

台灣黑警一啲都唔輸蝕比港黑

估中

記小過
有無見埋家長

立即由督察室調查釐清，確認屬實，立即記1小過處分，調離非主管職，並列為輔導對象。

咁既處罰

儲男

我估錯

起碼唔係訓斥就算數啦

估錯咩？